====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après la nouvelle définition des documents d ' urbanisme réglementaires du plan d ' occupation des sols (POS) et du schéma directeur en 1977 , la démarche du plan-programme est essentiellement pré-opérationnelle .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ occupation ]
axiologique :: 1 :: [ occupation ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ occupation ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ occupation ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ occupation ]
axiologique :: 1 :: [ occupation ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ occupation ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ occupation ]
Total feature counts: 4

